［非戲透］睇葉問4前的準備

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

呀我未睇呀唔好推

推

警告你地唔好周圍air drop!!

好仆街 唔好咁做

推段片到Youtube comment

人地Maverl一早打到上太空啦，仲打拳腳交

真係睇個啲都係想睇佢動作鏡頭打法 八爺既動作設計剩
點會理佢故事講乜

哇
仲駛入場嘅

快D backup!

唔好air drop

好想痴到成個連濃牆都係
但會唔會幫佢谷票房

千祈唔好咁做

劇透黑警死全家

問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

而家功德林叫8人餐送8張葉問飛，12人餐送12張，除左葉問仲送家有喜事，都係黃百嗚條藍狗嘅，所以見到戲院半full唔洗灰心，過半數飛都係派嘅，因為唔止一間餐廳派飛送飛，大家努力係有成果，新上就狂派飛，手足成功收黃百嗚條藍狗皮